hkbn 10月完約，想轉第2間，請各位出招

要有埋家居電話

網上行優惠可以介紹下,免安裝費,1000M最平$120

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、出機、續約、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

自選服務：

Whatsapp：

Telegram：

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖+ 電話 送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈

wts94212225